高志森：一哥演技比當年進步

警方噚日推出新片，宣傳藝人鍾鎮濤（阿B）嘅撐警歌曲《捍衛香港》，警務處長鄧炳強更粉墨登場。短片講述一名警員喺電梯偶遇一哥，一哥問對方聽緊咩歌，點解只係得10秒長，警員回應話足本版噚晚先喺電視台首播。一哥大讚歌詞有意義，最後仲唱咗幾句《捍衛香港》。一哥讀大學時曾客串高志森首次執導嘅電影《開心鬼》，與同學一齊拍戲掙錢；高志森噚日睇完條片就喺facebook稱讚一哥演技比當年進步。

另外，由香港電台同警察公共關係科（PPRB）聯合製作嘅節目《警訊》，喺8月結束長達47年嘅製作，新節目《警聲直播》噚晚喺警隊facebook專頁同YouTube頻道首播，其中一名主持係10月獲頒銅英勇勳章嘅高級督察黃家倫。

咪又係小丑

演技唔好，幾十萬月薪把L呀？

我想加入黑社會
月薪有幾多？

高志森仲唔開套戲,搵陳百祥鄉黑強譚伯班垃圾做主演,721鄉黑做臨記,掉去支那上畫賺返十億八億

低智森曲線諷刺阿強係演員？

柒婆 反社會人格障礙
傻強 自戀型人格障礙

日日練點會唔進步

食得屎多所以進步

香港最大勢力既堂口

你仆街了

即係話一哥以前演技唔好？

原來正義是那麼可怕

鄧炳強：想我辭職嘅人係懼怕正義

原佢啲𡃁口中嘅演員演員就係佢

仲有敖嘉年